如前面路更闊 更勝與我一起

何妨道別成就你

今天起各有逸後

如花火 攜不走 無需要 定擁有

讓我拭去眼淚背著你走 別回首

笑你老母咩